{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049875",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61159&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평꿈과사랑펜션"
    },
    "text": "四季折々利用可能な温水プールは春、秋、冬には暖かい温水を供給し、夏季には涼しく運営されます。 ヒノキタンもご利用いただけます。 温水プール、檜風呂、屋外スイミングスパをご自由にご利用いただけます。 ペンション内の屋外スイミングスパは夏のみ利用可能であり、退室時間以降は1時間当たり1万ウォンの追加費用がかかります。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiと全室禁煙は基本的に提供されており、駐車場もあり、チョウンマートでの送迎も可能です。 全客室にはスパ施設が完備されており、利用時間は7:00から23:00までです。 炭とグリルを利用したバーベキュー施設もあり、ご利用の際には2名基準で20,000ウォンであり、お一人様追加の場合には5,000ウォンが現地で決済されます。 最大人数を超えると入室できませんし、保護者付きではない未成年者とペットの出入りができません。 一部の客室の場合、オンシーズンには料金変動があり、利用施設の運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。 利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 水徳山は車で7分の距離に位置し、明知渓谷と明知山は車でそれぞれ9分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "温水プールはどの季節に利用できますか？",
            "answer": "春、秋、冬に利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外スイミングスパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "温水プールと檜風呂はどのように利用できますか？",
            "answer": "温水プールと檜風呂は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "屋外スイミングスパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "夏のみ利用可能であり、退室時間以降に利用する場合は1時間当たり1万ウォンの追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の屋外スイミングスパは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "利用時間は7:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2名基準で20,000ウォンであり、お一人様追加の場合には5,000ウォンが現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットはバーベキュー施設に入ることができますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者とペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の運営はどのように変動しますか？",
            "answer": "天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "利用者は何に責任を持っていますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのように行いますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 376
    }
}